有無人留意rooftopping ?

lamyork屌7daniel lau 果d，其實咩事

On9仔

push

Detail please

自己唔鍾意拍片
就唔俾人地拍片，屌鳩人地拍片

咁幼稚

樓上炒晒車 愚人節

真定假

識佢地

仲屌緊wo,唔似假

假嘅，清有料